# Key Holder / PortaLlaves

![](./PNG/PortaLlavesIDeaMorado.png)


## Summary/Descripción

This project is a key holder, Swiss army knife type, needs 2 machine type screws to hold the keys, the width of the project is parameterizable through the code that we place in the project.

Éste proyecto es un porta llaves, tipo navaja suiza, necesita 2 tornillos tipo máquina para sostener las llaves, el ancho del proyecto es parametrizable a través del código que colocamos en el proyecto





